木星既真正外貌其實係靚到好似幅畫咁。

靚到沊一聲

宇宙寶石！朱諾號傳回木星最新大氣圖 絕美夢幻如名畫
2018/01/16 15:51

朱諾號是唯一飛越木星兩極上空的探測機。（圖取自NASA）

〔即時新聞／綜合報導〕美國國家航空暨太空總署（NASA）投入10億美元（約新台幣300億元）開發的木星探測器「朱諾號」（Juno），於去年12月16號傳回最新影像，其大氣擾動讓人驚嘆宛如藝術，而科學家也正考慮延長朱諾號的役期，讓它能繼續回傳更多木星的絕美照片。

綜合媒體報導，朱諾號的時速最高可達13萬英里（約21萬公里），並搭載了可見光相機「JunoCam」，每隔53天都會拍下最新影像，而地球上的基地必須要等待數天到數週才能收到這些相片檔，不過這些相片絕對有等待的價值，這次朱諾號位於木星雲頂上方8292英里（13345公里）處拍下最新的大氣擾動圖，讓人驚嘆宛如藝術。

朱諾號自2011年發射後花了5年才到達木星。發射假想圖。（圖取自NASA）

NASA投入10億美元（約新台幣300億元）打造朱諾號。（圖取自NASA）

朱諾號於去年12月16號傳回最新影像。（圖取自NASA）

木星的南熱帶。（圖取自NASA）

木星的南溫帶。（圖取自NASA）

科學家希望藉由朱諾號傳回的照片來解開木星上的氣旋之謎。（圖取自NASA）

木星上的風暴大小甚至比地球還大。（圖取自NASA）

NASA希望朱諾號可以再打拼個2到3年，帶回更多絕美照片。（圖取自NASA）

JunoCam所捕捉到的全部影像。（圖取自NASA）

NASA早晚會毀掉朱諾號，因為擔心它撞上木星的衛星「木衛二」。（圖取自NASA）

係呀 但好靚囉

木星個底已經變晒銀色, 我地死梗喇

梵高畫架

似乎有海洋存在

好似廣告彩亂咁撈埋

孫悟空落去都要開界王拳先行得旭

量子化都唔夠抽

好靚

木衛二好似啲樹枝、血管

叫做星夜

咩嚟
同埋唔係藍色咩

屌 死人連登仔永遠都要POST呢D野破壞人地雅興

你以為自己係地球人就好撚高尚
對其他星球黎講 你咪又係外星人
有異型有幾出奇

收唔收難民

都唔係呢個問題

你覺得買異型樣衰
只係你既地球人知識 覺得自己係人型就係高尚
就接受唔到外星生物既做型
可能係外星人眼中你地人型先係樣衰

要準備即將來臨嘅對話

簡簡單單一句覺得睇緊木星無啦啦POST隻異型出黎格格不入，你咁中二病懶係野咁把撚咩

去到會即刻升天

木星POST就唔可以有異型
痴撚線 你咪又係生活係宇宙當中 挑

老老實實 我又冇得親眼睇 真係任佢講

木星係氣體巨星，點撚樣有異形着喺入面啊仆街

弱智俾少少常識得唔得

我幾時有講過木星唔可以有異形

唔洗理條戇鳩
一早block左

條撚樣都唔知係咪細細個畀人欺壓得多 少少野就出黎起哂鋼成個中二病咁叻唔撚切

人類都係探過月球表面
有冇探撚到入面呀?
木星有冇睇過內部呀

我地連自己地球內部都未撚探到喇 柒頭

覺得格格不入只係你審美觀 局限左係既人類知識

我係你真係去死撚咗佢，自己Google下都知道木星核心入面有咩成份啦仆街，屌你老母真係垃圾嚟

世界有樣學術叫做物理啊，屌你真係白卡弱智嚟

哦 SO? 你POST D野格格不入就格格不入架啦 匿返入你老母個閪度啦白卡仔

用地球既知識去度人地既星球
入都未入過去就話冇

外星生物同外太空 格格不入

睇靚相好地地

你貼乜撚野異形

無知一問, 是咪即係如果我地去到嗰度
用人肉眼去望木星, 喺太陽光做光源照射嘅情況下佢就係呢隻色?

你條白卡仔同外界世界都好格格不入，其實入去幫自己人道毀滅

木衛二似有生命

78億港紙可以去木星影相

香港十倍價錢可以由西九去深圳

幾靚

其實邊個創造出黎
邊個創造人類 創造動物
成個生態系統 食物鏈
睇記錄片好多好靚既生物
每種生物都有佢獨特之處同技能
個地球就好似背後有team人玩緊sim city砌出黎咁

係mother nature, 即係進化。

靚到

個望遠鏡去到木星面前都話未去過，你都真係越吹越大
邊個話地球嘅知識用唔到喺地球以外

你否定地球嘅知識，咁冇國家利用物理知識咗太空人登月啦

連光波長去分析行星成份都唔撚知，你自己越講越多破綻

唔好笑奇異撚啦 佢地讀得書少

冇Point又玩人身攻擊 兒登仔又然

牙梵 行得好前

係外面照下都得 咁紙皮都得喇

係地底你照條撚咩

登月你證明到有先講喇

真空環境 塊美國旗有風吹既

starry night

點解一定要有人創造？
呢個世界大部份嘅嘢應該係偶然+自然演化做出來，唔適合/適應唔到嘅生物會自然淘汰，剩得返嘅就肯定係基因最好嘅生物/好嘅生態系統，唔使特登將成件事擬人化。

一早知道你呢啲傻鳩會咁樣講，語氣越講越似廢老

普通人哋一早證明咗喺外太空支旗係識得郁，你唔係連咁簡單嘅實驗都唔撚識呀

想知呢張點影

其實同佢講野可以有咩POINT，簡簡單單覺得無啦啦貼個異型出黎好無謂又話跳唔出人類個框架，你同條白卡仔可以有咩講

iphone啲wallpaper 咁

美國探索緊木星嘅時候
中國問：要唔要月球土壤？

你又知其他文明一定係三維空間？
你講到人類知識就係宇宙一切咁

呢啲咪叫自負既人類囉

虧你哋仲有心機同佢拗，一早扑撚咗條友，當初應該都係衰on9俾我扑咗，依家睇返真係冇扑錯

+1 岩岩先係隔黎保安post見佢吠完

放大睇有少少恐怖
遠睇就ok

又一隻，你兩隻慢慢傾飽佢

剩得返嘅就肯定係基因最好嘅生物/好嘅生態系統
支那人

諗起fgo新出隻梵高係foreigner（外星人）
即是比d克蘇魯神話既外神上左身
先畫到d超前人類美學既名畫

啲紋我係覺得好靚
但真係好驚睇呢啲星球

秒哂佢地

木星: 吶喊

個底變咗藍色
好似中毒咁咯

星夜
自膠

好恐怖

梵高:我不是在畫星夜 我在畫木星

認同你人類對宇宙嘅認識仲係好細

屌 睇咗做木村既真正外貌其實係靚到好似幅畫咁

體諒下啲白卡仔啦，佢比你屌到體無完膚啦

屌唔講以為你住喺木星識少少物理就當自己係宇宙人

咪就係條友識少少喺到扮代表

戇撚鳩，呢啲都要住木星？

你想知道屎入面含有咩細菌，平時你係咪食撚咗佢

中東仔救命呀

我去J圖post放princejoyce冇問題架 都係女人啫 冇格格不入

咁既post都有罵戰
Btw條友冇啦啦上身咁咩事
左一句右一句「你地啲地球人」
唔知以為佢外星人黎喎
中二病病發啊？

我已經準備好裸聊
Quantum Burst

你覺得屎難食，只係你以一半人類嘅味覺搞到覺得屎係難食，所以你接受唔到屎係好食
可能喺外星人眼中屎先係美食

根本on9，我諗個外星人覺得佢自己型唔型做乜柒？我哋覺得佢哋得人驚，你無啦啦post張圖出嚟jump sacre，緊係屌你㗎啦
仲以為自己好think out of the box咁

你咪去外人星forum度瘋狂post異型仲讚佢哋靚仔囉，理撚得你

外星人都可能鍾意食屎添呀，咁你唔去食

屎係地球上有嘅嘢 所以可以用地球嘅常識黎解釋成份 但木星關地球嘅撚事點解係都要用地球嘅常識強加去外太空到

咪理佢地啦你點解釋佢地都係咁撚樣架啦
佢地覺得全世界嘅物理學家都係井底之蛙黎

CLS係太空望個木星啲台風都咁撚大粒

LM

其實其他星球可以為地球帶新既能源及土地
可以將地球垃圾射去太陽/金星/木星/土星/海皇星/天皇星做堆填區
金星大氣中硫酸可生產強酸通渠水,電池的電解質,肥料,煉油廠材料及化學合成劑

識少少扮代表就係你呢啲，9成9係睇埋啲老高on9陰謀論YouTuber就信到十足嘅on9仔嚟

知唔知只有有設備人人都可以證明地球人曾經登陸過月球？

在 月 球 上 ， 太 空 人 放 了 一 面 反 射 鏡 子 ， 讓 地 球 的 研 究 機 構 能 利 用 激 光 的 反 射 ， 準 確 量 度 地 月 的 距 離 ， 這 面 鏡 子 仍 在 使 用 中 ， 假 若 美 國 太 空 人 從 來 沒 有 到 過 月 球 ， 那 麼 美 國 太 空 總 署 是 怎 樣 把 鏡 子 放 在 月 面 上 的 呢 ？

copy埋出嚟俾你睇啦，收皮啦

木星已經咁樣，土星會係點
定係土星只係靚在個土星環

..... 你真係弱智 唔係扮

到而家仲有人質疑登月既都係冇腦死on9黎嫁啦

似ipad wallpaper

我都覺得自己好靚

海王星 仲靚

天王星大個咗仲靚

天王星 sor

每次睇星球既圖都有好大壓迫感

neptune仲靚啵個深藍色，加個好幼既ring

睇到張相好似唔知點解有種莫名既恐懼感
有無人都係咁？

嗰班白卡仔自己又攞唔到宇宙物理論出嚟，然後不停咁話地球嘅物理學理論用唔到喺太空度，真係笑撚死人

我懷疑嗰幾條友都係白卡仔嘅分身嚟

對未知嘅野有恐懼感

好似有啲人好驚深海咁

只要克服到 你就係變革者

Innovator !!

因為木星真係好似無底深潭咁
好似仲有啲半液體

一早block左

我反而好好奇依一刻果度係點，
雖然知係係打晒風同有無法想像既氣流
但都想親眼睇下入面係點

你個隻野係人類幻想出黎
何來外星生物？

就算真係有外星人
你又知係咁既樣？

已經唔係審美觀
係邏輯問題啦

縮翻入老母閪未？

好似有種會吞噬所有野既感覺

你兩個直頭可以做愛
不如留tg 約約佢

起碼唔係得我係咁

係
都係可見光 400nm -700nm
望到就係咁既色

抵到仆街
不過如果香港整應該要一萬億兼起飛爆炸
咁就可以再cap水

痴撚線係咪五毛到咁誇張竟然信支那話美國冇登過月

咪話左假想圖....
人造衞星key落去的

turbulent flow

中國網民打撚晒飛機：
美國登月只不過係軍備競賽既產物
正常唔會有咁既速度
宜家係探月方面咪停左咁多年
我地先係正常既步伐

：雖然全球第三
但都係屌打晒其他人

但好似做過一次咩敲鐘實驗，發現月球係中空

土星有六芒星，恐怖好多

我想知部嘢入去會點

鐘咩敲實驗，人哋話一切地球物理理論廢㗎，一定要用外星宇宙理論

所以要有六度空間出現喺月球中間

邊度有得down 原圖

咁就使咗10億美金，如果我係盲嘅我都會話啲相好似幅畫咁靚
而家免費俾人睇咁我哋係咪即係每個人都賺咗10億

時速21萬公里
究竟係咩概念

係咪得我一個覺得好恐怖

你估支那咩

其實依個空間第一樣野係點黎

好驚睇太空圖同深海圖，明知好靚但硬係有種恐怖感
仲有啲海峽，峽谷嗰啲圖

用做wallpaper一流

呢幅圖無太空 (有幾幅無)
無深海
無海峽
都無峽谷喎

大紅斑到底吹佐幾耐

有冇人知跌落去會點
假設有太空衣有空氣

一開頭睇係幾靚，但睇耐咗會覺得有恐怖
好似想吞噬咗一切嘅感覺

跌落去？
大氣層外 死
大氣層內 死

係你冇啦啦post張圖出嚟唔撚關事好戇鳩好中二病

用TNT炸開風暴口
係下個風暴形成之前降落

x ray, CT scan 個d咩來
你睇唔到唔代表儀式睇唔到

降落去邊 有地表咩

入唔到木星咩？

影到ios d wallpaper咁

等佢凝固

Gundam 00

外星人都諗關個post咩事？
你係異形想平反定點？

咁你攞唔攞到先？你都係食梗屎

有多部衛星影住

思考型智障

好正

Now the next question is “who was shaking the moon”

相對地球姐
我估
地球都應該相對太陽時速唔知幾多公里轉緊啦
你咪又係乜feel都冇

屌還屌 老高高質好多

唔係而架先出發去木星整爐咩

唉 真係笑死
咁都有得嘈
一開始你擺隻異形出黎都唔知做乜

個條友啲談吐真係中二毒撚嘅典範

10 億?
香港整條天橋係返度

梵高係木星人

我估佢想表達既係唔排除外星有d野係地球既理論或者科技apply唔到？
例如我地唔能夠因為地球有n種物質就總結話全個宇宙係得咁多 唔會有其他

好撚好笑 thx

jm9

突然間又好出世咁分析
CLS

點解浩浩蕩蕩嘅宇宙會孕育出林鄭月娥呢類生物

因為宇宙更加殘酷

認真有無人睇到好不安好驚

木星上面打風打足幾百年

因為宇宙從不care

咁而家你係人定異型啊屌你老母
而家呢個post比人睇定比異型睇啊
洗唔撚洗幫異型開返個弱勢關注組啊

收皮啦你屌你老母on9仔

Alien live matters

不安

已封鎖會員 狗眼看人妻

沒有中國，梗係靚啦

乜原來物理學一離開地球就唔啱用

人類點樣發現外太空

點解宇宙得地球住到人同有人類？
有無人解釋一弓

好靚，好似小學學嘅吹畫

以為你講tgop個木星

完全封鎖了

你幅圖都幾抽象

Physics is a study of the universe

低學歷低收入低智商公屋狗就靜少少啦

其實張一張相由木星傳返地球，難度有幾大？感覺好神奇

木星咁多風暴 日日都唔駛返工 木星人真係幸福

其實係好撚恐怖下
遠望都有幾千個大大小小風暴眼, 每一個單獨拎落地球都可以含家橙
動態應該更加恐怖

好有趣
31個人負皮左你 姐係覺得木星唔係氣體
但係下面答你係氣體 又有15人正皮左

根本梵高就係外星人

我想去大紅眼感受下風力

因為冇人類係到

唔好再撐啦

個相機乜spec

係咪傻架 物理就係全宇宙通用先叫物理

比個弱智騎刧左個POST

好撚大風木星入面咪好多風暴

入左去木星咁國安法仲有無效先

十億美金飛越木星
百億美金滯留西九

你老母細個係咪成日打尻你

補充小小，因為junocam同人眼個quantum effciency唔同。所以如果你有機會用肉眼睇，我覺得應該同睇相會有d唔同
。
大家隻眼感光能力唔同，係觀感上光同暗、色彩豐唔豐富係好主觀。
簡單舉個例，即刻係同一碟野，因為每個人食到辣既程度唔同而會覺得佢辣/唔辣。

美國已經去到木星
而中國仍為登陸月球打飛機

直定曲

好然多冰

中華太陽系帝國木星省

有外星人

唔係呀...
唉算，feel到你應該成日係d party冷場嗰d慢慢黎啦

有噴泉

土星環唔係消失緊咩
到時去到仲係到

消失極都x萬年以上先無啦

條條大路通羅馬

好特別嘅 turbulence

有個探測器自殺式飛過入去一陣就解體入到去iron man 都捱唔到一分鐘

洗唔洗返工？

風暴大小甚至比地球還大係咩概念

英國大學教授執導嘅抗爭記錄片-香港本色 Black Bauhinia

1+1 = 2 係咪離開地球就唔成立

Law of physic 同math 去到邊都係同一套理論嫁啦，文科仔唔識就講少兩句

有冇圖睇

全氣體？
著陸會點？

留名

做乜撚

納下眼, o的圖幾似個幅網上禁圖
有o的安已不

Block咗 自己單機睇異形啦

咁你唔走去食屎
地球人覺得屎核突啫
可能係外星人眼中係寶呢
食屎啦你

平過高鐵

els意識 呀！

樓主流曬影呢幅相想點
我知南極好凍
得閒嚟探你

天地不仁 以萬物為芻狗

你知唔知木星大地球幾多倍 大成千三倍

不過我都想像唔到係點 可能係好似地球咁大嘅龍捲風掛

巴打 此話何解？求指教

有冇諗過木星其實係一種外星生物

會跟住太陽系轉嘅生物

只不過生命組成唔係好似人類咁由碳組成

人類搬過去有冇得諗

咩禁圖

每一個星球都係生物

我地只不過係生命體上面的寄生蟲

好似杯搞唔均嘅奶昔

貼得好 上面班垃圾嬲到

輕鬆啲啦港豬

同問

其實貼張圖姐
又唔係貼葉瘤
成班就生番就咁屌人
班港豬壓力大到癲

你都好有趣
人地俾負皮係覺得佢蠢咋
正如我俾負皮覺得你蠢一樣

唔係話幫個條友
其實反觀你都幾撚小氣
咁小事都要屌人
人地又唔係貼bam圖
你壓力好撚大？blocked

無著陸
個底已經係核心
燒死左

我無屌你你咁都block我反映到你份人都幾撚小氣

點解呢啲post 都有交嗌

知呀
所以真係想像唔到處於地球咁大嘅風暴

條撚樣一定以為自己好撚幽默

我覺得好似牛頓咁講
咁精密嘅宇宙背後一定有啲高等生物整出嚟（佢覺得係神）
例如我喺你面前放一架模型船，你可能會話點整/整咗幾耐/整得好唔好
但唔會第一眼就覺得呢架模型船係自然生成
因為模型船架構精密
更何況係呢個更加複雜嘅宇宙

支那岩岩先打晒飛機 送左件垃圾上月球再落返黎

美帝已經玩到火星，木星

木星結構構成主要係氫和氦，但唔代表木星中心係氣體狀態，由於木星質量大導致核心壓力大到足以將『氫』加壓成液態金屬『氫』，而且近年發現木星發現兩極及大紅斑都含有水份跡象，並且木星內部散放出來的熱，是它從太陽接受的熱的兩倍以上，所以木星在同溫／平流層有生命體唔出奇，形態上亦有可能傾向類似八爪魚／水母呢啲無脊柱生命體。

日日打風
岩香港人住

唔知點解睇到好不安

會幻想自己係上面生存

學到嘢唔該你
細個學過淨係知木星重力好勁（記得以前Windows 有個小遊戲玩星球，好有趣）

成個星球都係超級龍捲風🌪️

外星生物要來隻揪了

印象派

追風撚 去木星一定好high

block咗先講

嘩 搞咩咁多人回覆條友
但我一早block咗佢唔知咩原因

笑撚死 好地地諗住睇學術入到嚟妙變咗on9罵戰

btw

屌你

一開始都以為係木村, 冇咩人會講木星

九唔搭八

iPhone

我明你意思，但咁樣就引咗一樣解釋唔到嘅嘢去解釋件事，到頭來就會係問邊個創造呢d高等生物出來，個解釋會變得沒完沒了。

如果肯接受第一次產生係偶然事件而往後嘅全部都係宇宙根據最合適嘅方式演化嘅話，其實都仲係解得通。精密係因為唔合適嘅都持續唔到落去，留得低嘅都係會最適合呢個宇宙，所以個宇宙望落去會更加精密嚴謹。

除非你話有方法證明神/高等生命存在，否則一切用神做解釋嘅都係唔符合科學邏輯，咁就更加冇必要引入神呢個object入系統，最多就當不可知論處理。

els

你覺得整得好, 計得到, 都係因為人類「計」出黎
宇宙仲有好多暗物質, 計都計唔到
宇宙本身可能只係好求其, 只係人類太渺少先諗到好完美

agger喎
既然地球都有生物可以喺岩漿生存
咁有生物喺木星氣體之中生存又有幾出奇？

木星 真係好靚

有無諗過部機一出太空已經比外星人kidnap左
然後部機影到既所有畫面同收返黎既訊息係外星人特登整比我地睇？

氣體都有分氣態液態固態
唔係成個星球都氣體嚟

如果講神你覺得唔合乎邏輯
咁講未知嘅第三者會唔會好啲？
你講緊嘅偶然生成其實都係一個未證實到嘅講法
「最合適嘅方式演化」係點樣決定，其實點都有得繼續向上問，例如量子力學解釋宇宙如何無中生有，咁一開始嘅「無」又係點嚟
其實真係有好多唔同嘅方向推論宇宙起源
希望有生之年可以見到有新突破

負皮=覺得佢蠢
一個負皮就無限解讀

[小學雞常識] 一二三維度同一二三維生物

去到木星我就可以用平價買樓啦

零距離科學 尋找宜居行星

零距離科學 探索地球生命起源

向上問冇問題而且係件好事，但都要係樣嘢係有方法驗證/邏輯推論到，用神/高等生物來做理由唔係唔得，但去到呢d lv真係驗證唔到，然後再要用更多層嘅理由去解釋呢d高等生物嘅存在，呢d高等生物係咪又係由更高等生物創造，然後不斷循環呢d問題。

當然頭先所講偶然生成都係一個未證實到嘅講法，但係參考返第一個生命起源嘅原因，宇宙係偶然產生都係唔出奇。驗證宇宙可以喺某機率下偶然產生我諗會比較實際掛，再由呢個基礎上再研究個process點行，點都有根據過驗證宇宙外有高等生物存在而且係創造呢個世界嘅第一人掛。

當然呢度純粹9up，我都係冇證冇據。我都希望有生之年有物理學家可以講得出宇宙起源同驗證到，睇呢d物理嘢其實幾好玩

氣體都有分氣態液態固態....

所以我最愛sailor jupiter

你小學畢業未
定係你想講氣態星球

ELS
會侵蝕任何野再寄生佢

冇咁快啦

諗起梵高啲畫

下面 應該好大風

Last mission

夠的

液態氮…

搞清楚
呢個叫液體
唔係so called 液態氣體

意思係佢個形態係 artificial ?

好似梵高d畫

例如水
水嘅固體係冰 液體係水 氣體係水蒸氣
但係其實三個嘅成份都係H2O

液態氮都係咁 無論佢係咩形態 佢嘅成份都係氮

我覺得好恐怖
係咪我審美唔同其他人

lm

屌你老母 死弱智狗 上水啦
睇你條廢柴都係低學歷 睇老高果啲死垃圾
智障上連登

木星試驗型

你幾時去拿諾貝爾獎呀？

你望下你上面

次次呢啲post都變罵戰
冇一次可以認真討論

幾時輪到我丫，你發現到456789維嘅話到時咪你拎囉

請教下…

唔係就係話現有科學係計唔掂d野，所以有人假設有1樣野叫暗物質存在，而假設左後再代返d數落去，又計得返通，所以先有暗物質理論咩?

其實係狗生on9中二病啫，00Els夠好多人正皮啦

咁你明知大家都覺得佢咁樣衰，咁你仲post佢出嚟？

#2破壞咗成個post

適者生存嘅基因嚟講，支那人隨時全世界第一 日日食週期表都無事

關支那咩事,好多人都唔信登過月架,好似唔信既人多過信

中國又成為大贏家

你又知有外星人 你又知係異型樣 屌你睇戲當真 你唔撚post啲大波妹？ 唔比外星人個個都係大波妹㗎 唔比外星人係keroro咁嘅樣㗎 鳩post異型咪on9囉 咪比人屌囉 咪抵屌囉 仲扯去第二度以為自己有幾與眾不同 係啊 你與眾不同啊 你與眾不同地on9 中二病啊嘛

btw我發現自己講嘢都幾好笑

咁液態氮係液體定氣體

如果點燃土星上面D氣態氫，會燒到咩樣呢?

會唔會無氧燒唔起，但太陽又點燒

中毒咁色，點住人

創世論講唔通架, 牛頓都死咗幾百年前啦, 連古典力學都被推翻咗. 你不如update下哲學/物理知識先.
簡單講就, 咁精密嘅宇宙咪要有更聰明精密嘅人去造, 咁聰明精密嘅人咪要有更聰明精密嘅人去造, 不停推, 推到某個位就係上帝, 咁上帝又邊個造? 即係乜都冇講過.
你個講法只係訴諸無知.

宇宙太大，大到難以想像。
所以大部分人類只能將佢想像成一個解單嘅存在，即係神論。

on9仔

調過色㗎
你估真係咁嘅顏色㗎

佢駁五刀

咩都話神造

其實關於宇宙起源嘅不同推論都係冇根據
因為我哋目前係實證唔到
其實可以一直無限向上延續，上面嘅上面都仲有未解之謎，問題可以無窮無盡
呢刻我係訴諸無知，因為目前真係冇答案
我都係討論點解會有人覺得宇宙係被製造呢個可能性
小弟愚昧，我都想請教吓你點睇？

有人話想登陸？

肯定有P圖 地球nasa張相都唔係真

最update而受最多科學家同哲學家嘅暫時係自然主義 (形上學)

如果用返你個精密例子, 地球生命好精密, 但演化論已經解釋到點解會自然演化成噉, 唔需要加造物主哩個前題落去

同埋其實唔問上帝就唔會無限向上, 有上帝即係「有」, 通常啲人講「無」就真係指乜都冇. 問乜都冇之前有乜係邏輯錯誤

佢柒你都唔洗柒埋一份...
現今科學話俾你聽冇 就真係冇？

長知識其實我自己都冇特別相信嘅一套理論，因為目前都係冇得實證
希望有幸見證宇宙起源嘅答案

慢慢同沙慈gay聊啦你

柒嘜撚嘢，木星係氣體巨星係物理證明出嚟，Fact 比你講一萬次都唔會變

你有料咪用未來科學證明出嚟，比大家知木星有異形囉

成件事話一句冇就完事，你勁

最鍾意木星

我地有月球樣本

ching你啲邏輯有啲差 相信各大院校都有critical thinking / logic course 你可以讀下

木星=氣體巨星 成立
氣體巨星冇外星生物 你點知的
如果你今日就知道哂所有未知嘅科學發現 一係你就去攞諾貝爾 一係你就否定緊科學係plastic依件事
木星冇外星生物係因為佢係氣體巨星 依句唔成立因為未有人證實到個關聯㗎喎 如果真係冇嘅 又點會咁多科學家去搵有外星生物嘅證據？

唔好下下人地post張alien定predator上嚟就淨係識咬住嚟嘈啦 試下引伸多少少？

想當年SD高達愛機

不嬲覺得連登啲正負評趨勢好奇怪終於有人講

液體
氣態pressurised 左咁解

離晒題啦

你一樣無得親眼睇地球係圓形，定橄欖球形

襯埋呢首一絕

Xenomorph 都唔知，隻中二病喺到講異形，你就講生物，都九唔撚搭八，仲學人講邏輯

你講完一大輪你證明到啲咩？又咪淨係識帶出「我證明唔到嘅，做咩都有可能」百搭理由

你自己睇清楚條仆街中二病嘅撚樣，一開始喺度做乜鳩先啦，自己爬吓文先講嘢。

又一隻。

垃圾apple又可以拎黎做wallpaper

On9仔
人哋講緊木星個外表 你就Po張異形出嚟 仲係到死撐有異形有乜問題

問題係你九唔撚搭八啊傻尻

的確係
以前木星嗰張相都好多人信係真係木星外型

好撚靚既星球
想做wallpaper,

從雷克雅未克到木星

木星比較似欖球

強帖lm

沙慈應該就同露易絲
我應該得返mr無事做同我玉帛相見

而家睇翻原來密沙羅喺劇集上其實好撚屈機

木衛生物日日都有得睇

幾時登陸木星

負皮=覺得木星唔係氣體

低學歷弱智仔 上水啦

有咩咁恐怖？

至今無人解釋到土星北極點解有六角星，而且形狀size接近完美

六角形唔等於六角星下嘛

靚

物理真係好神奇

係我冇睇電影定點？我唔get個邏輯

其實你是一幅畫

睇錯木耳

唔止木星la
已經飛出咗太陽系啦

你係到博啲咩野姐

Eva